我正式宣佈娜寶係現今KPOP第一可愛

本來想投牙矮一票 但一諗起佢對蘿蔔腳就不了

娜寶最qq

Pick me~

蘿蔔留返比我食

牙包贏佢少少

收皮啦射疤人

又想射人地條疤?

再屈唔客氣

牙包成日毒舌 邊忽可愛呀

射疤狗收皮啦

又分化

祝你比警犬扑到四肢殘廢

非 娜璉先係

三毛射疤狗收皮啦

佢條脷

比學友扑到殘廢啦你

Gchi

射疤狗

識野

Sorry 贏咗

佢嗰下開汽水蓋嘅聲好撚正

no

我炸彈摔佢